[LIHKG] 強勢股鳩叫區 22

殺晒牛 再殺熊

中出881

撚狗日 hsi V\咁去

1918

2382又要落128？

入喇仲望

日日跌10k出去
唔撚識玩

2018係咪斬得

番家鄉

望住763 再望6869

1918想穿支持位？

我都差唔撚多 主要係2018 痴撚鳩線 肚柯都識停啦

輸到癲...

🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️

未住，50天線
2382都係50天線有返承托

3993 震撚完未呀

撚足全日

唯有安慰自己 唔穿27就SH

頂唔撚緊啦 我屌 177直插150 痴閪線

係撚足全月

支股造淡then港女必淡
要不是外圍造好，應該跌緊100點

巴打肯定冇入4大IPO

食公仔麵過聖誕

以後呢隻炒波幅算, 屌佢老母宜家剩坐坐到番家鄉, 可能仲要向下穿
屌啦聲玩完啦
輸曬啦

2333 威左幾日又死

無散戶走

仆你個街2202 我28蚊買你, 死都唔撚升\

放巴

穿左35蚊了, 正式玩完

放巴除左平保仲渣緊d乜?

走鬼

我29入 岩岩29.1走左 依家只坐2018一隻 鬥長命阿屌你瑞聲閪

快手殺埋290啦

佢仲要死唔落290係咁撚

然後我個月供倉今日仲係綠色

700 由我買入價既430跌到落390，完美展示咩叫高位買入。

而700之前389買392賣，之後升到430，完美展示咩叫低位賣之黎爆升。

有冇人明白我⋯⋯

唉⋯⋯

想加注3993

血流成河吧

x2 但本身防守位唔夠 (4.6)

我明白了

冷靜啲喇 手機孖寶不嬲都chok
利申2隻都有貨

輸咁撚多仲未學精?
講出黎盞比人笑姐,,巴打

屌你老母你好撚柒煩呀 日日都講一次
死撚開啦 得係輸錢咩依家傻鳩

根本死假膠黎 同一樣野講成個星期仲loop緊
阻撚住哂

有冇富途撚幫手睇下700個買賣十檔

嗚⋯⋯

無，但有3993

4.83 入ge 傻鳩
明明都等到佢企穩左10 天線先入 都係輸緊
不過SH

入黎叫下
2318,3968,3993,1918,2382

鳴你老母咩,留返黎同你老母哭喪啦

chok上chok落都算 依家淨係肚柯 巴打你係點冷靜到

qq $390血肉長城

穿380就好睇

我都見到隊唔穿 想睇下買賣十檔

輸錢最緊要學識冷靜2628 輸，2002輸，1211輸

其實頂黎做咩 跌到380先掃咪仲好

岩岩一睇一下無左過千390買盤

快啲掃落380重新出發啦

呢頭講完

半日769億

一點開市好睇
恐慌性拋售

2018 @$111 係batman之前入 咁都冇事 依家有咩好驚

大摩又黎目標價480
人唔笑

佢唔唱好邊有你呢d傻仔接貨

好似之前已經係呢個評級，之後keep住出貨

跌市真係個個都燥底,
下星期升返依度D氣氛又變返好

等睇午後沽盤（希望燈得翻

如果......

十月開始個市日日都撚狗

快d 殺埋 380 重新上路啦

日日都跌叫唔叫撚狗

估唔到咁快隊穿左

同事係440買乜左20萬牛
岩岩390穿左打靶價
依家請左SICK LEAVE

駛唔駛十萬

內傷入院

laughed

忍不住笑了..

想入手700同2018

之前700 post 唔係日日日執幾皮咩
而家死晒

見到佢岩岩面都青撚埋行黎話唔舒服想請假

都係個句
輸過身家先會收手

有評論員指港股28668點方見支持

咁準

1893 3323 屌你老母

希望副主席放過me

憂鬱左幾日，今日已經平常心

3993

買賣十檔點睇

1548係咪要上太空啦

高追牛最多係慘
但如果低位個陣入 上到高位都唔肯止賺真係抵死

上乜鬼，唔洗睇啦呢隻野

101返黎啦

臨收市一定跌番，必然定律黎

撚狗市

你都放過我

遲啲搵位再入貨

2689 準備行新浪啦
唔好話唔提你地

1548

1478 on99

升得果少少 好快又跌
呢隻已經blacklist左

越跌越有

支持，唔好whitelist

兩半前開車

屌呀

日日比人撚

分D升幅比我隻2002啦

1548 真係唔撚識升架 哈哈哈哈

美股升都唔跟
美股跌會點
呢兩個月好艱難

仆街大戶咁樣造市法都得

三大指數其中一隻跌就會跟，中國指數一樣

港女呢期都真係無運行

自由經濟市場 吹咩

尾市似插多100點

700已經好多日都開市見完DH就一直插,DL收
今日應該都會386-387附近收
星期一繼續呢個套路

今日唔係幾貼上證，自己性格

少少沽盤又俾人隊落去

又free fall

快d穿埋29000殺完收工上番去啦屌

係殺就快手啦

慢慢磨真係好傷

乾脆啲啦 撚完未

agger 屌 而家撚9啲散戶

大戶：未撚夠

上證綠燈
之前跌又唔見你唔跟

大戶要錢過性誕呀

真心入定d遠熊對沖下
星期六日有咩壞消息都可以安心d

吉仔今日應該SAFE啦

開個亞洲指數黎睇會心理唔平衡

呢度好似靜左好多, 唔係有咩事呀嘛

唔太多錢既話直接平倉避咪算

又唔係有好嘢推介個個都輸到仆街有咩好出聲

個市都無野好睇
又無玩動物未死得
無野好叫

好驚一走佢就爆
其實手頭上ge 3883/175/763今日都係綠燈
但之前跌到我已經損手爛腳

ching 平哂倉?

sh

跌完 only tdy

不死牛

385又唔食想點呀 星期一又黎過呀

又反手

而家入一注1918？

又w

要掃就掃到380架啦

仆街殺埋堆385啦

考慮緊入唔入2018

屌 星期一又要比人撚

唔好撚啦 而家宰啦
星期一宰378個d

700要閪就閪埋今日 一係就直落殺曬啦

763又踩單車追lu

瑞聲瑞聲……

成百億牛 殺左一半唔殺 撚成個星期屌

唔係又收市跌20 點呀嘛

反杯

準備轉燈

係

似會綠燈

掛左 $76 2318，睇下入唔入到

你班撚屌完美被撚

1548 真係屌你老母

same

2382唔會好d咩？

1548有留意開都知佢唔係第一次高開低收

1478彈都唔彈下 勁假同我推爆佢！

有無人入日清?

FEEL到勁假又會黎料

試過幾次由9.x開市 中午前衝上11蚊 午後倒插一大棍

屌我一早講左啦
之不過當發生左都要循例屌下

好心直接d殺晒29000 同380 qq啦

3993 震完未
不過 見你仲係Bb median 就唔屌啦👍🏻

中、外資戰場

比d耐性

我個名

1548同1478都完美撚狗

唔好玩 1548 啦

贏幾百輸幾千

個市咁都敢買嘢

陰跌 搵食

升完要即食

真係好傷

大跌-陰跌-大跌無限loop

輸就幾千贏就幾百

捱多四個字就有兩日唔洗輸錢了

1200億成交 2幾億700 正

Set 左10 蚊走哂

我決定1918都HIT AND RUN, 理撚得佢之後火箭上$50
仆佢個臭街

完美演繹呢個月 收手啦唔玩啦

硬係覺得今日勁假會有料到

1548 花旗又開始玩沽空

就黎勁假，我估700會落多幾蚊收day low，恆指就29000食肥牛

殺埋380

牛3大跌真新奇

期指又插過
真係屌你老母

380不死個市 冇人敢玩

呢鋪勁假 我估9成插多棍

MONEY兄仲未出黎即係未跌完, 睇路

話口未完385準備打靶

qq

381.6

2382競價買盤 下禮拜發達

準備打380

$382

之後星期一直接殺埋380

癡撚線，為咗殺牛成個業績浪可以無曬，大戶真係玩撚曬
財演出嚟流眼淚未

直插無水花

700同388兩隻勁假跌幅應該夠殺29000

撚狗撚到...

殺完好上番啦

在座嘅狗仔跳樓未

依家搞埋2318，2018

又幾百億成交
2382
正常交易時段1.84，競價去到4.16b

3993尋日夠多左2億成交
你望下今日

50天線見

熊市啦已經

唔好咁樣打擊我

吹咩 港股咩圖表，咩投資法都冇用 邊度有錢搵 咩都敢做

好似跌足5日？

係咪要殺哂d重貨肥牛先會彈

我係money巴就而家出黎掌9你地嘴
睇下好友定淡友先係廢柴

陣間update左先再睇啦，可能走曬鬼呢

正式宣佈牛市已完
股joy已開始

QQ未見底, 含指未含完

早幾日我話QQ排比人掃哂牛同call輪食得屎，而家應驗啦
高位跌左落黎差唔多12%

仲比人屌鳩我食咩屎

睇下會唔會跌夠20%

兩萬九嗰時money兄唱淡，我留低左句「未見30000唔好同我講見頂」
之後見到30000就真係見左短頂了

過十蚊真係要走 次次都ff佢會再上

正十萬變負一萬

有得食個陣唔食

留名睇 175 下星期發力

又比大行調高 真係好撚驚呀 早幾個星期qq同平保都係咁

歐美又瀨屎，港女公廁禮拜一又要俾人執一劑
今日都已經唔跟升

屌那星信件C9講野好過 都好過班專家

1918前兩日先畀瑞信吹奏

175 成年升左咁多 你話唔係目標之一真係

歐洲又想點呀

如果50天線都頂唔撚住..會唔會順勢...

10年一遇股災出現了
加埋bitcoin一齊爆

屌，入多小小熊先

得個3萬點就去股災 港股真係好撚廢個又好合理

我想問下
股災個陣係咪個個就會入熊
然後大戶得閒就撚上去殺熊咁？

就咁就都入熊市既話就真係垃圾市黎..連埋2015嗰浪變雙頂
打死都唔撚信

up錯

用左十年時間上返個頂..你同我講宜家股災?
除非北韓開戰啦!

大戶撚狗股市

夜期基本證實咗你後面嗰句

依家岩岩好29000再落少少

0005牛
0700熊
贏$做孝子

晴巴點睇個市

好彩琴日700穿400就果斷重注熊 先冇咁傷

sor烏鴉口

搞咩歐洲都撚狗

屌我真係唔信股災
無啦啦乜事都無發生過就災咩
入少少藍籌遠牛坐下囉
當係短線獲利盤/殺牛又好
基本面同睇圖點都未到頂
不過港股咁仆街，呢d時勢唔好重倉就真
入1/4or1/5股本坐下算啦

以前強勢股討論區
上黎睇完係冷靜左
依家鳩叫區係愈睇愈驚

純粹感慨下

28800 好友最後防守位 比多1 200點低位

港股來緊走勢點睇？

希望星一會更好

周圍都跌緊

歐美、夜期升返曬

咁跌又唔係跌好多 德國開市我都嚇左嚇 依家想燈tim喇

美股再跌

美國今晚傾稅改 科技股跌到仆街

嘩屌急跌

Cls納dee肚瀉跌2%
2018 2382 700

好似話侵侵比人爆料 會唔會係股災爆發導火線

最後防守線咁快要接受挑戰

睇定熊, 隨時全清倉, 留CASH期指沽撚爆佢算

星期一裂口低開

繼續牛隻屠宰場

千萬唔好愈屠愈買牛就得啦

咁多牛殺撚哂去最好
玩牛熊果D正戇鳩比人睇住食

晴巴，我重倉288牛，星期一開市未死既話係咪要即走？

再跌既話一直d盈利就無哂
雖然未話蝕得勁 但玩左咁耐最後得個吉有d頹

走到先算

升返啦

長遠再部署

美個邊上番不少，但期指

黑期289XX
唔係好多咋
期指1點收無咩意義

持有2382既同志

年尾太多獲利盤 有咩風吹草動就沽
下年先再入場

調整期

美國跌=香港跌
歐洲跌=香港跌

等道指超越恆指先好想啦

過埋聽日又要輸錢

穿好淡分界線先部署減倉啦
而家佢係test緊你條底線
當你忍唔住清倉就會夾升
跌5日好多老散都到臨界點
再落28800呢啲位唔係咁易壓
要好大力
30200落左1200點
俾盡到28800應該調完上番29500樓上
利申 鳩噏

五十天線啦

同埋唔係話一定要殺哂所有牛先彈
殺得6677又可以上去儲下貨
你估佢撳低唔使用資金咩

有冇人個倉同大市調轉
呢個禮拜冇事

我睇未必會咁低
如果開番hsi個日圖睇一年
個升勢級級上
仲未試過跌低過上一個低谷
如果個勢仲係慢牛應該不會低過11月中個凹位
不過個股例如700仲有無得跌就難講

放巴放左平保未?

放左，低兩蚊入番

琴日鳩set個盤75.2點知轉頭觸發左

買個教訓

個市未死既話下round應該輪到中型股啦掛

有機會回到70

應該都會係由大型股推返郁個指數先

Me
2388同1928

跌到騰曬, 那來個訊字

俾盡72

2005 可惜4.25已經止賺離左場

講左幾個月話升中，小型 跟本假牛

D牛假架

可能殺埋70

美帝通過左稅改 有冇咩影響

唔好諗咁多啦,你身處的地方叫香港

岩既 港女

比你估到就唔係港女啦

星期一高開低收

全日升20 點

成個倉紅色

期貨沽撚左200幾點高佢老母臭化咩

開市仲唔即刻熊佢老母

唔玩啦屌

你諗多左

尋日發夢見到星期一1918升3蚊

我發夢見到佢趺到25蚊

大家抖左兩日 準備好再針未

仲有個半鐘又輸錢

唔敢睇

黑期爆升

你信 ？

淨係知星期五夜期跌到我要止蝕宜家呃我300點

我剩係知全世界都先跌後升 係港女on99

冇眼睇喇

新一個星期希望好d啦

準備

港股唔到你估，上證如果跌1∼2%, 話之美股升1萬點，港股照跌

全世界睇淡騰訊
等睇連燈仔威力

期

2318

止蝕哂啲牛算 遠都變哂近

2018日日針

29000牛已死

2382

又準備深插 ？

低開高收 殺完牛會彈番 希望啦

mola

又跌，垃圾港股

有班撚屌 追370牛仆街唔知跌幾耐

開市一定唔會放過28900

俾返D錢我呀

又輸錢

已殺

插到落28800會彈下掛

qq380

380都無埋

真。mola

唉 一星期由賺變倒蝕

1918, DLLM

一個成期無左成個月人工 白做

痴撚線

Dklm

痴線唔玩啦放哂700 2333止蝕，買完就日日跌，一日都冇升過！痴孖筋好嬲！

恆大。。。

殺哂未呀屌

2382？？？

跌足一星期仲要獲獲甘。。。

殺曬d牛佢

震瘡姐

做乜鳩

屌你hsi仲有3點唔插埋佢 係咪再又抽插多劑

MONEY巴居然睇好

28808好多似先係最重貨，已殺

殺完未姐

咁對我地黎講係咪壞消息

求money巴繼續唱淡

唉⋯⋯唔好提啦

淡友變好友 股災啦

個倉居然綠色，希望keep到成日

1548似想真突破
1478

money 巴

好波

主席救市

多謝主席

點解去到今日先放,一係一回個下放,一係就STRONG HOLD啦

副主席成功摸底

我都冇左成個月糧
再玩動物輸清光

花旗好似又沽空....

揸左咁耐唔差在揸耐d啦

主席

而家係咪回光反照

主席救世

做咩放700

真係低開高收

大奇跡日呀

點會仲對1548呢隻西股有期望

又開逃生門俾你地走 唔好再話大戶冇人性喇

跌番

上個星期有同事用左兩個月糧買左牛
岩岩返到公司叫極佢都唔應 見佢禁左一陣電話就入左廁所半粒鐘
依家sick leave埋

衍生工具真係累死人

我用左3份1個月糧入左牛都sick leave左兩日 你同事起碼sick leave成個禮拜先平伏返

期指倒升先

唔好理傻鳩呀爺啦 上

轉燈

1918 彈唔彈得返上嚟

2333都彈番

有冇人諗過其實主席現實係相轉操作
只係上黎扮假膠

連續三日跌

3333 hsi跌佢又跌 升佢又跌

我真係蝕左好多

之前好似貼過倉

主席你新年去車公廟，搵女扑 轉下運好喎

qq轉燈

好撚淆 仲有一堆動物撚

390

痴撚線...真係比大戶當係狗咁撚...

完全係為殺牛
前後波幅已經10蚊

得喇得喇 屌聽撚左幾年喇

想掛380 買700 已太遲

晴巴之前講430殺返落380底

晴巴呢

揀緊地皮

差唔多要回落，希望唔好變紅燈

好似又想轉多次燈

個市

又係走哂就升

1918加油啦

走哂咪入過lor

頂住呀

屌⋯⋯賣哂就升⋯⋯

好鬼呀 好似想轉燈

點呀大哥...企定一面喇

又陰跌

個市真係痴撚線,情願抽身都唔想比人撚

好後悔之前無走到
依家蟹左

其實講咁多我都係會sh

我上星期走左啦..賺少少算9數
比人撚住個心好唔舒服

堅定買入700

１５４８

副主席我同情你

副主席 我多謝你

副主席⋯⋯

又真係黑到咁

終極黑氣石 有時唔到你唔信
anyway 多謝副主席

大行唱衰700 班仆街又想入貨

副主席 我愛你

有咩？邊間？

班撚屌 點唱得衰

我唔想咁，但永遠都係買完跌，放完升，唉。

咁咪唔好賣囉 咁簡單

細聲咪再講 呢隻垃圾唔撚會升...

港女真係估唔到呀

有無眼花 我有生之年仲見到綠色

上呀 蝕少左

殺撚哂班熊

牛創

1918插完落33而家綠燈

做乜鳩呀1728，無底深潭？

700升返曬

熊證好似街貨唔多

引牛格
重倉正股

壽仔加油 有無人仲未止蝕佢

理撚得佢 冇訊心就要殺

遲左起身miss左今朝入貨機會
今日應該都係得個睇字

吉仔無乜力水

俾你起到身咪又係唔敢入貨

27.6傻鳩 番家鄉成為左一個夢想

輸到無放

763加油

如果依家跌到370我唔信會入

短炒小心俾人撚狗

倒升10蚊？ 我唔信佢唔碌返落黎

700係咪最後上車機會

我覺得佢晏晝會碌返

大戶：真係倒升10蚊 你吹我漲咩

仲差幾毫就翻到家鄉啦

27.9 3手

佢條50天線係幾可靠

好想入2382

騰訊同1918應該會各入一手

390 入左隻700 牛

1918你炒格仔定長渣先 1918比人撚硬

仲玩動物

1918呢幾日都係炒格仔

9:30去左開會 唔係我都想入手1918

今朝執到幾千用個幾千去玩

2628 之前輸5000 追返先

勇士

27 1手

見過鬼唔怕黑

用700 牛追5000

又買牛又買2628 呢位巴打唔柒嘅嘢唔撚買

2628比我上翻家鄉即走不回頭

同隻股鬥氣條路好難行

含大最後絕殺

唔玩 2628 啦我去返玩 700

763又升咁多，慢慢黎得唔得

要升你買唔到 要跌你放唔到 依個就係港股

係就好

又黎多次單日趺10%

吉仔上番28 離家鄉仲有0.5

撚狗

屌 咪呀 岩岩先翻到家鄉

好想買呀 山窮水盡

平保倒升4%

提提大家小心假反彈 未扭轉弱勢

700波幅20蚊

多謝你提醒

同意

壽仔今日上番26$係咪可以揸下

呢個真 等多2日未遲

如果頭先九半低位唔撈而家都唔值博 食花生算

幾時上翻 30

冇睇錯嘅話
其實之前連跌幾日
恆指都係啱啱去到通道底

講真撈都唔抵撈 如果未轉勢 果幾%升幅 2日跌突比你都得

冇睇錯既話頭先全方位沽盤湧現，list入面隻隻藍籌都挨左一兩棍

要升真係幾日可以升返,
要磨可以磨你個幾兩個月

2018食左2蚊

冇睇幾分鐘唔見70點

一齊估下一陣係咪又午後沽盤

印仔加油

我估冇 當我心思思想入貨既時候就會坐火箭上唔切車

下午頂住呀

宜家成交額比以前大...波幅都大左

其實有冇人敢o係377入700

380都大把人搶

大戶啦一定 散仔點會撈到底

遲左幾分鐘380 入唔切呀

大佬400都頂撚左半日喇

700 430買，380賣，成功止蝕，但依家升返去393，好野⋯⋯

Fuck...

雷蛇呢？

慘

未賣

突然有d想你賣左佢

副主席你不如冷靜下

晴巴講過380 係支持位，點解咁睇唔開

唔好再入喇 入其他今日跌既股啦

可以留意323

有雷蛇&易音

不如副主席入銀行股啦

入0005

呢隻我媽2015年買78蚊 而家先到家鄉

係公用股或者領展穩陣啲喎

992是皇道

屌你 睇下130入個班

咁你要叫佢今次睇緊止賺喇，除非佢重倉收息

763 27.3 踩單車

我發現老一輩既人好鍾情於5號仔 反而對科技股冇信心 尤其經歷過2000年爆破
明明科技股先係未來十年既重點

你都講出重點

669今日係咪入貨機會?

1548 正宗癈柴

烏鴉口

收下息都冇壞既

好過跌

點解有隻股淨得購入，個股價都可以跌

中石油 睇到悶

中石油，中石化 2隻撚屌野

1478短期走勢閪得緊要，keeo到16蚊，睇長線
1728無底

下晝都一片綠海 幾耐冇試過

點解2018行得咁靚，2382俾人狂沽

又縮啦

又黎

好似都唔係第一日既事

唔通低開都係要低收

倒v

港女

副主席摸底能力真係準到

吉仔終於升穿28 頂住呀

3993 突破緊？

係呀旗形突破

發達了

屌 我仲以為上左太空 仲卡係4個幾就咪出聲啦

呢句一定要loop

次次一講完就變九叔

乜鳩都旗型突破
一係就咩放量突破

仆你個臭街 旗撚左成個月

好似都唔只一個月

386一獲熟

3993最後上車機會

3993 食屎喇...

吉仔今日企穩到28就好啦

升幅又收窄左

會唔會勁假抽插多劑

突破旗型！！大成交暴升！！Dayhigh收市！！競價大買盤！！

吉仔

重拾雄風啦 係時候超越返700/2318

生性了

等左你好耐了

今日應該唔似反彈,似係重拾升軌

Btw係咪應該趁今日反彈減倉？

我有同樣諗法
重倉者可減d

2382唯一一次失守廿天線三日好似已經係上次大回調
今次會唔會又係大回調既預兆

比d舜心

又係上次唔夠班大媽鬥 瀨地硬條撚屌？

1728又嚟轉 又可以炒第二轉

買左少少博反彈

成條demand curve咁

突破旗形啦

聽日爆上$6

起碼8啦,谷左咁耐

無10都唔收貨

最近已經改左玩法做食格仔/博反彈

由9月尾內房爆煲果日開始玩1728波幅， 成兩個月咁既市好難坐得住

6088

個市瀨緊屎？ 得700同吉利跌唔落咁

轉灰燈真係屌佢老母

388 有冇咁撚渣

條curve 笑左

紅埋

咁多隻輸得多%係佢，狗都唔返屌

388紅即係個市未死

紅埋 屌佢

其實全日都可以唔洗睇 睇勁假就得

又係假反彈昆人追貨

辣殺

仆街玩夠未呀

灰燈，屌佢老母

聽日都係胸多吉少

屌佢唔會再俾佢撚

咁既樣唔升番穿29800都唔洗入貨住

清倉保平安

聽日應該又係2邊撚

每次反彈就減持倉
目標減到4成倉
今日減左1成

我今日都減左d，咁既款等陣又比佢撚就仆街

2018同2382係咪做雞架 跌撚左咁多 1蚊都話彈唔撚到

減倉保平安，仆街西市

3993 一講完突破又變九叔

今日冇減到倉

真係嬲架wor。。。。。2018高位轟左成30蚊 今日叫少少反彈日 屌你老母唔好話1蚊 依家紅鳩埋

假旗形

睇唔透最好企埋一邊觀望算撚數
千萬唔好入貨，寧願減倉留cash再睇
都唔知個市想點撚樣 舞黎舞去

我係美股個倉反而無咁驚，港股真係好撚騰

$174坐到實一實

睇下QQ幾時發力，騰指無運行，其他股更加

一大班友衝去玩動物 覺得有排冇運行

6088厲害

好撚想喊 諗住穿50天就止

成班傻鳩玩牛熊比人睇住食

6088 好多北水狂搶,已J

就快聖誕 大戶比d禮物來好啵

撚少幾日好喎

美股強勢股跌既話，你會有信心升得番
港股跌既話，你會有種好撚驚，係咪開始收皮隨時大插既感覺

之前2382跌到110個時明班友咩感受

真係嚇都嚇撚死

molamola

做緊野無睇 又係ao插水

朝早ao就呃鳩人，收市ao插水，見慣哂

算鳩數喇 班撚屌想點玩就點玩 睇乜都冇用

鉬仔今日唔算差喎巴打

唔洗驚 聽日一定會突破旗形架

向上定向下先

放巴你而家倉位仲係過一半？

過呀，重倉左5成騰騰
鞋口鞋面左幾日
今日借勢減左3手

扯陣旗跟住收埋

不過我覺得單以今日睇
3993係可以入少少博上5蚊
認真
4.5附近止蝕

有3手3993
一路無加無減到
個市真係難玩左好多

晴巴fb今晚出唔出post?

八十後強勢股玩家呀dllm

如果過到700呢一劫又想入野
我D賭性又出哂黎

肛交所苦主

仲買
日日千幾億成交咩

真唔好彩升得幾日 依家都唔知幾時上得返30000點

出左喇

晴巴有玩1918 牛牛?

rip

晴巴比人劏完即彈
好慘

有時追大股 唔想hold 住d cash 會用
正常$33 打 曾經升到上$40 有20%距離諗住安全

屌你老味ADR又嚟料

開啦咩...

10:30 美股先開市Wo

日日都有d咁的人 冬令時間10半呀大哥

我開左啦

放巴而家揸平保同700?

預告呀

諗起隔離如何面對牛仔離世post

留意到恆指熊仔開始增加

700 2318 763 1918

放巴你幾時入左1918架

36.7唔小心入左

Adr

咁早睇唔凖

仆街了 升概

屌你唔通跌呀 入左過夜牛

Baba呢排好唔掂bor..希望qq聽日冇乜事

你隻牛仔喺農場叫得好大聲呀

1728 1638 3883 收貨中

1728同3883都有一注

明天恆大反底了

真係叫得好慘

係都3993突破旗形先

牛有靈性ga

又要望住佢受死

道指

升200幾痴撚線... 又得個望字 港女on99

E+低開通常先會升
高開反而會跌
好似係

納指紅=港股紅

科技股突然股災

聽日QQ 會點

留名睇聽日700撚狗
利申：狗

講親都收皮

納dee又跌少少
幾時先可以再炒2018 2382

IOS11 d bug多到日日比人屌老母 關唔關事呢？

今日升60，聽日跌返160

大戶：今日700升幾蚊又撚到一班傻散 聽日直落殺370肥牛

375先啦，等啲契弟今日376.2喺度撈撈撈

屌 377.2先啱

熊咗

跌埋今日應該會令唔少新手唔敢再玩股票

納指

29700-29799 熊仔多左貨

個市幾時生性呀 嘔血喇

咁咪玩牛熊

今日仲要係2382上場

琴日

唔係收市後生效咩？

最多比你灰色

仲以為未添

今日應該有好多打把仔

日日輸錢真係好爽

700 rip

牛市完

已經好豁達🤦🏻‍♂️

升就升少少，跌就仆哂街

科技股年尾多災多難

屌380 蚊

又人踩人，，，

爽呀 又殺

bear his mum

拿拿林殺埋28800彈番啦

繼續插 今日收市唔綠清倉

彈緊

人踩人

彈得咁勁嘅

你話唔係有心殺牛都唔信

邊有殺牛 低位收貨就真

388竟然逆市

上星期殺哂啦

舜仔

呢隻野勁假會黎料跌返落去

點睇169萬達

2382升跌都好快

大户吸貨中

跌就有佢份

放心長遠冇問題
不過個圖好唔靚

700 跌多d啦

1211逆市倒升

期指倒升未

日日輸幾百，好唔開心

孖寶一隻升1%一隻跌3%

仲要愈跌愈有
11點先睇，希望唔會125

700 又係殺牛feel

真係殺就375啦

仲要2382係一千一千咁跌

仲有656

冇底咁

200呢個價幾吸引 搏佢月尾炒12月賭收

比美高梅 永利過曬

呢位巴打識貨
200我都睇緊
咪住，我認得你，你咪晴巴開post已經有追

有冇相關分析講下點解環球科技股股災

估值高 版塊輪動 殺牛 稅改無點受惠

大戶想殺就殺

Mgm hold到下年啦

晴巴頭幾個post已經開始追
200下年有新酒店開 加上成日放風想進軍日本
最重要係呢期冇大行同財演推
睇位入

屌爆自己把烏鴉口
真係125

2382想穿埋125

穿ed

175綠轉紅

我今日都輸20k

跌夠未呀屌

大戶 我屌你老母

唔通真係飲維他奶

三年高

倉底仲有少少QQ未放
屌都唔知放唔放哂佢好，300蚊貨

3333上未

MGM 雖然得兩手

763我投降啦

2382痴撚線

763走勢好差

763好大波幅

200新濠跌到pk輸緊錢😫😫

坐撚到下世先返家鄉

唱淡啦。。。。自從你唱好之後未好過阿

痴鳩線回撚到

Money 哥你係咪玩野呀

點算好,無晒信心

呀爺救市

有無人想飲維他奶
好似幾抗跌，但高位接貨好伏

維他奶唔明點解可以咁穩定地升

個市好似陰d陰d咁升緊d細價股

食日清，飲維奶

其實好多中型實業股呢個月都陰升緊，唔一定只留意 3333, 2382 果d

睇返上次都係咁 回哂成個升浪
之後就黎料

月供倉，3，66，823都升，會唔會已經有資金避險緊

強勢倉，700,3968,2196繼續含

比晴巴屌到轉軚

所以我之前有提過，以後含指創高位後即轉公用股，實無輸

我準備好架喇

可惜呢度d人唔鐘意，以為自己可以捉到強勢股個升浪

你又唔好代表曬所有人好啵
仲有入得呢個post緊係想捉強勢股
唔係嘅話黎托咩
唔識捉咪學
雖然最後都係比大户撚

我睇緊 月中或者20.5就入手

依家個市差過之前咁多
唔好咁樂觀

所以我分兩邊玩，拉上補下咁
打和，super

國家隊打救呀

3993 都幾好野 上面跌2-3% 佢竟然可以唔郁

做緊旗形阿！

其實內房都幾大機會上破 如果真係回調完個市
好多都係橫行無down trend

做緊突破

上5$

$5.5

我只求跟在大戶尾食下餅碎

準備午後沽盤

內房molamola

我仲有隻係到

MONEY兄轉左玩法

200依家真係好抵
⋯⋯

6

大成交，直上6蚊

一時又全面睇淡
一時又叫人入貨，又重倉內房
無圖無真相

Money兄唱好內房
我有無睇錯

見到d強勢股咁西 有d想飲奶

強勢股已變哂做臭西股

有無2382假反彈苦主
聽日高J左

投降未

巴打未來人

未來人

仲有無倖存者

學晴巴話齋而家完全無入貨意慾 空倉等破30190 再買（如果得）

6088 入唔入得

起碼上番3萬點先買野

感覺今年見頂
12月繼續大調整

條10天線6.1真係你諗你

尋日

跌夠未呀

成手蟹貨

我諗最多都係減倉算
清倉好易追唔切

唔俾全民皆股

1317
上次走唔切宜家

啲股不斷轉燈

700堆牛一日不殺 一日都唔安樂

763

呢隻終極西股俾佢玩左兩個月
上次業績後好彩9.19俾我走左
我都估到呢隻西野之後一定跌到仆街

琴日仲買左2手1728添,屌

輕鬆啦

日日都唔敢熊，諗住第二日一定彈
結果日日跌

呢幾日有無藍籌柒得過2018 5連跌

好難玩

我都係, 今日都係KEEP住7.8到7.9上落, $8.2入左

啲資金好多走哂去公用/收息股到
係咪一個重要警號

扑暈自己都唔知要撚幾耐

狗鐵就快52周高

美高梅爆seed 垃圾新豪就跌

1478

個個都驚撚左個西市

下次30000 點

話到明騰指，QQ一日仲係咁既西款，個市都無運行
倉底仲有少少QQ都唔知放唔放哂佢好

呢幾個禮拜一直都keep住流向嗰邊

我都差唔多,諗住佢有起色添

唔玩啦

不了 幅圖咁嘅樣

宜家入既都係搏反彈姐
我8.4兩手蟹緊

屌那星

係咪穿位要走喇
睛巴

今日又重傷，大半個倉都係科技板塊既惡果
700 1478 2382

日日蝕幾千

真係日日幾千幾千咁倒 痴撚鳩柒線

比返d錢我呀

果日由9.2x落番8.6x都覺唔對路

763...早知琴日走哂佢算

唔好搞尻我吉仔呀

1918紅埋

又全方位沽

都痴鳩線，蝕左好多利潤

1548係咁比大户隊

終於明副主席咩叫捕捉升浪中嘅跌浪

仲傷過琴日朝早

free fall

得翻3323同3993表示

琴朝早升成200點

撈6088

3323 頂住呀

好友正廢柴

博反彈姐屌 圖`靚又唔得於升硬既

成個watchlist得3993綠燈

屌你老母

原來大陸又瀨緊屎

靠支共

琴日反彈唔夠果斷減倉 屌佢老母

琴日都唔係好彈得起，今日瀨撚曬野

有冇人9月時賺幾萬，而家倒蝕幾千

763 係咪望住條50天線做人？

上個月頭賺幾千，宜家輸幾萬

玩動物?

上半年升浪又食唔到，跌浪又食哂

上證就穿 3300 穿 3300 收埋市 香港呢面就嚟料

原本輸-2k 入700 -7k

全靠自己on99玩完700走去玩2382

港股同老納一樣
都鍾意食屎

3993 終於頂唔順轉燈了

9月執緊27K 依家倒輸緊36K

比人餵你食

我都止蝕了

今次個升浪我都係入下出下，好驚瀨野，所以食唔哂成個升浪
而家嘔番唔少利潤出黎 港股真係正仆街黎

晴巴點睇後市 短期睇熊？

內房爆到最恆果陣無走到 跌左7成以上先捨得走 果陣仲有錢執緊 跟住轉入2689瀨獲甘 中內房假反彈又瀨 依家入2018又瀨到應

大戶想自己玩單機

睬巴
我好彩d 15k->13k啫
不過呢2個月

16K -> 10K
渣緊D垃圾股仲未走得 有排坐真係

講漏 仲有平保牛 幾樣加埋瀨撚到我 我諗今星期會清倉 屌你老母咁大個男人幾皮嘢儲唔返咩

1478呢隻西野我有fd有22蚊貨
好似仲未放
1415佢又係有5蚊貨，孖寶黎呢兩隻垃圾

又諗翻起龍光10蚊個陣
而家6k盈利留月供倉算

1918 落到35 好多大手買

我+200k變-100k

+50k -> -5k

牛真係唔好亂掂，呢個咁既仆街西市

叫苦連天
今年行個尾運388蚊重倉700
升到439都唔識珍惜
自己抵鳩死呀真係
profit已化零
真係想改名馬化零

果陣就係癲峰 1813 3380 1638 隻隻爆仲要有貨 好幸福

兩隻垃圾來 瑞仔 舜仔爆 又唔旭 大跌又一齊

成年辛苦咁咁耐得個吉，好想反手入熊追返失去ge profit

懷緬都無用
就係想追番果時果10幾萬盈利
呢3個月都trade得好急功近利
搞到衰多兩錢重

玩股最忌操作過急

真係由九月尾內房爆之後就一直倒輸盈利出去直到認輸

2萬9穿左

28800重要d

仆街依家覺得之前佢個cycle 35-40係假像黎 引人入局... 成個市好撚恐怖 冇野信得過

我都辛苦左半年
一個星期打殘

高位回左13.5%
早兩個星期勁撚多人掃牛call輪搭沉船
原本我425已經放左少少700，而家都唔撚知放唔放哂佢好

事不過3

388入439唔肯走
424終於肯減少少
410認輸再減少少
上星期二402daylow v上去414又衝入去以為好醒
屌

3993跌1仙就跌50天

無人入局 咪走人

二揀一既話留700定2382

我有貨係手想放😫😫

吊佢老味都唔知佢跌咩，好驚呀

50天係4.73
今日跌市唔紅已經好叻仔

痴撚線IPO,700彩著黎食

1093點睇
應該就爆邊

驚爆落
利伸重貨

呢排唔睇藥股啦
係都睇資源

有段時間冇追post 想知有冇人解答左晴巴講 乜野係穿同掂？

3993枝旗睇咗好耐喇

其實我都唔肯定
等我9up下
例如支持係5蚊
穿係講緊去到收市都上唔翻5蚊 甚至遠低5蚊收市
但掂都可以係低過5蚊 例如期間插到4.9 但好快上翻5蚊以上 咁嘅情況唔應該叫穿 只係下試支持時一定有人會係低於支持下放左
等高手解答

認真支旗就一早無左啦
不過近期資源抗跌係事實

整番手神華啦

日日3蚊3蚊咁跌

都9up下
同樣支持係5蚊
穿係指3日收市價都低過5蚊
掂係交易期內試過低過5蚊 但係收市都係高過5蚊
錯左求唔好屌

或者用尋日1918做例子
晴巴講過35係支持位 尋日一開市直落33後即刻彈翻上35最尾35以上收市 所以都係未洗止蝕住

700 會唔會穿380

屌你咩平保 A股升2% 你同我轉燈

同我講嘅有乜分別

2382聽日有反彈即走唔理咁多

等反彈我都清哂倉底700算

現在全玩完了

唔玩啦 俾返d錢我啦

又沽

差唔多啦 實際情況係有d 出入
無model answer
1478 大陰穿支持位 無咩希望 止得
1918 仲有少少希望

屌佢老母又插

低過28900啦

無啦啦又插落去